新聞睇到馬時亨個解釋仲令我更加眼火爆

是咁的 打完發覺有D長 簡單D講 整條片既果班人好明顯無咩腦

話原意係想令乘客舒服D

我即刻火都黎

你架車係逼既 我用手拎住咪一樣逼

唔通我用手拎住 本身背囊個位就會空左出黎?

所以逼果時已經唔洗討論 你係拎定揹都根本就無分別

就當你個廣告係講緊唔係好逼果時希望D人唔好阻/整到人

咁洗唔洗整條一分鐘既片 仲要拍到條友咁Q誇張阿?

係阻住既 無背囊都唔識企入D阻住曬D人上車

唔係阻住既 揹背囊都識自己走位 走入車箱中間

同埋認真 我真係好少見到D背囊友係咁亂fing佢個背囊

可能真係有時唔覺意 咪say聲sorry囉

咁樣簡單一張海報已經夠曬

佢地咁做真係居心叵測

仲有最影響搭車舒適度既

1. 唔行入車廂中間

2. 企係門口唔讓人出

3. 架車滿人都要逼入去搞到關幾次門

就只係得張海報

講影響舒適度輪都未輪度背囊喇下話

3連

4連

5連
連登仔要一人一信比港鐵表達意見！

繼續單機

揹緊

搭緊火車揹住背囊覆呢個 post

其實最自私係唔行到最入果班人，明明入面大把位企多兩個人都得，都要捉住條爛鬼扶手唔行入去，塞住晒

車廂有啲位係無扶手
車廂連接位仲有個斜台
個人企唔穩左搖右攞嗰陣係楂你條 jer 定係個波？

一齊拖喼啦屌

充滿批鬥的交通工具

問題係啲人只係渣住門口果條，車入面果條又唔渣，你講連接位中間都有條又唔用，只係識得頂住門口

馬屎坑

佢上任咁耐你都仲未知佢係弱智既?

無論啲人有無攞住嘢，頂住門口就有問題
但係狗鐵啲扶係要set正門口咁可以點？

由旺角到九龍塘
勁撚多支拋支那水貨客
拖住車隻
果班你唔去屌址反而屌市民
食屎啦

咁塞滿人時總有人要企門口

只可以講 有好多更加嚴重既情況去影響一般乘客搭車，但港鐵就將一樣相對minor既野 拍哂片去反。其實做好其他野，再貼張poster睇下大家用一隻手拎住個袋放係腳前面，事實係真係慳好多位，同埋冇咁易撞到人。

今次個campaign根本係批鬥座翻版

依家就係車廂入面未塞滿

新聞睇到馬時亨個解釋仲令我更加眼火爆

好憎馬時亨條冚家剷

如果每個人都搵扶手嘅話
根本唔可能塞滿
換句話說
扶手唔夠
或者你認為塞滿人就唔會跌唔需要扶手？

近門口d位夠無扶手喇

d人咪一樣企曬係果度

咁又點計先